[八字波]風雨下的物價

阿女奶就食完，落街得返一間藥房有開

一罐奶粉比平時買貴左廿幾蚊，都要買啦

其他巴絲有無其他分享